1雞過大海

今日抽獎 過黎睇下
順手玩下

支持

補貼澳門派錢？

樓主玩咩

針？

百家樂

G左 玩到10萬 心雄無埋

你均注買定點

有推 平注3~5k

最低3k 假如一開始連輸幾鋪就清袋

yes 平時打開一雞一鋪

心態決定境界